128和理非大遊行！！！全市民出動！！！

一齊行出黎！！！

連登已經報廢！行動post打春袋冇人推！

【不・推爆行動post!!!】和理非12.7 Family Day一於遊車河玩春袋!!!

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

文宣組要開工了。AirDrop， Instagram， Facebook， Twitter，連儂牆開花

推

一推再推，追蹤一些生活最基本需要

係民陣大遊行

記得嗌 星期一罷工